想問一下IVE暑假幾時放

係咪一定要讀Sem3?

PS:測量yr1

係

engine通常7月尾先放，得一個月暑假

利申： 現家yr2 me